幾年前係高登睇到個大埔鬼故

一路都冇深究個位置係邊，直到星期日跑大埔半馬，一路都又熱又曬，去到有個位突然又多樹陰陰森森咁，睇到個牌寫住梅樹坑，返黎一查原來個鬼故就係個度

唔post埋個故?

咁個鬼故講咩

你呢個post同j圖冇圖有異曲同工之妙

常寂園

陌路歸人